{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2371976",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 리얼 와이드 벨티드 슬랙스 [라이트 베이지] WOMENS REAL WIDE BELTED SLAKCS [LIGHT BEIGE]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックスで、ウーマンズリアルワイドベルテッドスラックスです。 この製品はゆったりとしたシルエットを持っており、4%ポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地を使用して伸縮性に優れ活動性を保障します。 適度な厚みと重量で四季を通じて活用でき、生地の品質を改善するために原料塩方式を導入し、9つの追加工程を経て加工されました。 生地はピーリングテストで優れた品質を立証しており、同じ生地で製作されたベルトが含まれており、スタイルによってベルトを除いて着用できます。 内部構造は高級パンツの仕様に設定されており、シリコンプリンティング処理したウエストバンドで上着をズボンの中に入れる時、上着の裾が抜けないようにしています。 副材料としては耐久性に優れたYKKファスナーとフックを使用し、トレンディなシルエットと脱着ベルトディテールで様々なスタイリングに活用できるデイリーアイテムです。 また、ウーマンズオーバーサイズブレザーと同じ生地でセットアップスーツとして活用でき、同じT/R生地が男性用ヒドゥンバンディングスラックスにも使用されました。 この製品は、19 ~ 28 歳の女性の間で非常に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツパンツ/スラックスはどのようなシルエットを持っていますか？",
            "answer": "このスーツパンツ/スラックスはゆったりとしたシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品の生地は4%ポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地で、伸縮性に優れた活動性を保障しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような季節に活用できますか？",
            "answer": "この製品は適度な厚みと重さがあり、四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地の品質はどのように改善されましたか？",
            "answer": "この製品の生地の品質を改善するために、原料塩方式を導入し、9つの追加工程を経て加工されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地はピーリングテストでどのような結果が得られましたか？",
            "answer": "この製品の生地はピーリングテストで優れた品質を立証しています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはベルトが含まれていますか？",
            "answer": "はい、この製品には同じ生地で製作されたベルトが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のスタイルと組み合わせて着用することができますか？",
            "answer": "はい、この製品はスタイルによってベルトを除いて着用することもできます。"
        },
        {
            "question": "この製品の内部構造にはどのような仕様がありますか？",
            "answer": "この製品の内部構造は高級パンツの仕様に設定されており、上着をズボンの中に入れる際に上着の裾が抜けないようにするために、シリコンプリンティング処理したウエストバンドが使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の副材料にはどのようなものが使用されていますか？",
            "answer": "この製品の副材料には耐久性に優れたYKKファスナーとフックが使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなスタイリングに活用できますか？",
            "answer": "この製品はトレンディなシルエットと脱着ベルトディテールで様々なスタイリングに活用できるデイリーアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のアイテムとセットアップスーツとして活用できますか？",
            "answer": "はい、この製品はウーマンズオーバーサイズブレザーと同じ生地でセットアップスーツとして活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品は男性用のスラックスと同じ生地が使用されていますか？",
            "answer": "はい、この製品と男性用ヒドゥンバンディングスラックスは同じT/R生地が使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような年齢層の女性に人気ですか？",
            "answer": "この製品は19 ~ 28歳の女性の間で非常に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 673
    }
}